禁蒙面法唔係冇位比我地打文宣！！！

禁蒙面法唔係冇位比我地打文宣！！！
我知緊急法個重要性係大多好
但係禁蒙面法我地都可以大文ｐｉｓｈ文宣

警方由６月９吮開始已經夙左唔撚知幾多ｔｇ
又有唔知幾多ｔｇ比人發現過期
仲要依家美國已經誚明唔會賣比香港
之後入貨已經唔會知係邊度黎既貨

每次戰線
唔計埋班和理非
起碼８成都係用緊豬咀保護緊自己

我地係要打政府禁止市民保護自己
而強迫市民吸入各種致命性有毒化學氣體！！
政府已經決定要毒害並殺死香港市民
強調今次唔係警方！！係林鄭！！！

如果我冇耳殘
我係聽到而家香港唔係緊急狀態
肯定仲有得打

除此之外，《禁蒙面法》料惹來極大爭議，可即時把社會討論焦點，由目前最熱門的警員開實彈槍擊傷中五學生，轉移至立法行動，變相把「擋子彈」的角色由警隊交波至政府官員，即使未必能完全解決問題，至少可讓捱轟多時的警隊喘一口氣。

今日信報

請唔好忘記哩一單

pushhhh